想買番部switch 推介有冇啲咩襟玩既games

之前買過部switch 玩過zelda, mario odyssey, overcooked2, hollo knight, mario deluxe 最後賣咗部機

依家無聊日日留係屋企想買番部機 想玩splatoon2， mhgu，luigi

會唔會好on9

全新機無哂
一係買二手

只玩splatoon2

牧場物語 玩唔完

結左婚之後完全唔想再玩

大亂鬥
Mario kart 好似今年出Mario Kart 9

風花雪月
矌野之息
大亂鬥
路易鬼屋
健身環
巫師3
劍盾
The outer world
異度神劍2

利申：連switch都無，淨係草game list

Zelda breath of the wild

Xenoblade

但啲人話劍盾伏

想買ringfit但炒價癲咗

嚟緊6月出dlc，到時再睇下評價先決定買唔買囉

Pokemon

Luigi幾好玩
同條女玩幾開心

內容長唔長？

唔算太長
但我覺得好玩過odyssey

x2

唔會 我前後加埋換咗3部機

我女朋友好堅持要搵齊每層啲嘢

我女朋友搵到炆就唔會搵

認真呢，我今天想去買

我今日都想去買

去amazon啦，唔洗食炒價

但水貨 驚部機壞咗無得整

等緊Animal crossing

而家d機貴幾舊至成千，你買埋我果份。
岩岩係美國空運黎，無炒價全新大電版

witcher 3

宜家仲寄到？

Ring fit adventure

異度神劍2
FE風花雪月
Zelda Botw

正貨水貨係咪差無保養!?

咩原因令你咁做...

冇game玩 最後一部係為鬼屋而買 今次應該唔會賣了

係 真係冇必要買水貨 除非差成千銀

但而加想買都無

肯俾錢點會冇

Luigi 最好玩
耀西手工世界都唔錯 好易玩 岩女仔玩

唔想比代理賺
又唔想買二手
所以都係等下

訂機咯 但唔知幾時有

正正經經買部ps4 或者pc好過

問過豐澤無得訂住 佢地都唔知幾時返貨
但隔離post話蘇寧有得訂動森主機

今日問過豐澤同蘇0都有得訂機
但唔知幾時有貨

普通版？ 想訂動森
佢話呢d普通版都唔知幾時有貨
你特別版仲有排

Witcher 3, 耐玩到耐左陣再玩

但你地啲機有無話成日壞咁

你地覺得明星大亂鬥襟唔襟玩

唔太啱

好似玩一個禮拜會封塵咁

其實幾千蚊嘢
壞咗真係會拎去整咩？

Dead Cells

有d巴打話打左一兩場就封塵

Pc bought

好唔好玩 見隻叮噹版 邊隻好玩啲

未去到咁富貴可以去到一年內壞左唔整

bad seeds

伏到仆街 人生第一次對Pokemon咁失望

睇你點玩 我開哂所有角就封塵 但拎黎做party game 8 人大亂鬥好正

初音

巴打點解㨂switch 唔㨂ps4?

2部機啲game同定位都唔同

Tsum tsum party game好無玩?

近排ps4有冇咩驚好玩？

death stranding

20/3動物之森 老任嘅精神時光屋

就出 Pokemon mysterious dungeon DX
好期待 無限迷宮

其實點解動物之森會咁受歡迎嘅？

想同老婆一齊打
唔知佢個同機4P系統係點

有冇育成 game？
類似 winning post
育成足球？

隻game夠治癒掛，佢玩起黎冇壓力冇作業感，啱曬我呢d想hea 9嘅人

不過有d食電波，唔鍾意嘅人玩1分鐘就想棄game

心態問題
如果你係D新屎坑既人就算啦

Civilization VI
成日係廁所坐足一粒鐘，好危險

Super mario maker 2

Civilization VI